仆街了 老母聽日去驗武肺 我好驚要入駿洋邨

佢喉嚨痛 我就完全無嘢 勁驚佢positive 左我就要入駿洋邨

無冷氣㗎
Wi-Fi 實好慢啦

聽日即刻去影印舖印曬所有notes
download 曬所有我要睇嘅書

仲有無其他嘢要做啊

飛機杯

download定幾套片

記住帶差電線，買定杯麵，搵定外賣紙，帶錢，貴重野跟身，熄總制

恐懼到呢

喉嚨痛都驚

正宗恐懼撚

有洗衣機？同埋我唔食杯麵

唉 我都覺

有乜書好睇過av

咁零食，聽講外賣都要等好耐。洗衣機好似無掛？冷氣都無有洗衣機？

冇膽到咁 靠香港人抗爭真係死得

你av 最多咪睇半個鐘
一日十幾個鐘睇咩

其中一個常見病症係 無味覺同嗅覺
叫你老母屙篤屎聞下, 奶下佢睇下有冇味

咁好似住臨時醫院好啲 不過係positive 嘅人住

多謝 我無諗過要熄總制

喉嚨痛好普遍

屌咩 隔離十幾日
用手將每粒纖維都洗乾淨都有時間淨啦

駿洋邨唔係比番政府啦咩？
應該去竹篙灣

去定狗屋報案先囉

去香港一日遊先

收到 去曬咁多間酒店

你係咪唔見咗電話 要去狗屋報失

咁咪去買部移動冷氣先囉
到陣時如果真係要入去駿洋邨就即刻可以帶埋佢過去用

仲有叫曬所有雞

樓主報告下